［休班警+1］警犬偷拍14女裙底 辯稱因精神病影響

鑑證科警員聲稱在調查一單藏屍案後感覺被詛咒，加上工作壓力大而於港鐵站偷拍14名女子的裙底，他早前承認14項有違公德罪，今被判200小時社會服務令及支付堂費5000元。辯方求情時稱，加入警隊8年的被告工作表現出色，惟今後將會被革職，他亦對事件深感後悔及羞恥。

被告柯榮發（34歲）的太太及家人有到庭旁聽。辯方求情時稱，被告犯案時很大機會因精神病以令情緒、自我控制力、行為及判斷力受影響，而早前索取的精神科及心理報告亦顯示他患有適應性障礙症，現正接受治療，病情已有改善，重犯機會微。

辯方又稱，被告曾獲14次上司嘉許，做事有能力有效率，惟加入鑑證科後工作壓力增加，加上受荃灣石棺藏屍案影響，終致犯案。

案情指，去年5月12日，被告在上班途中、午膳及放工後多次偷拍女士裙底，涉及14名女事主。被告早前聲稱自己調查荃灣石棺藏屍案時，曾對該案死者說過不敬的話，自此經常發噩夢，常感到被詛咒，加上佔領運動時積聚的壓力令他患上創傷後遺症，事發當日因壓力「爆煲」而犯案。

總論:都是黃絲錯！

石棺藏屍案一定嚇到佢鳩都緒埋

壓力好大

個撚個都壓力爆煲啦咁

可能現實要咁先至請夠人呢！！！

佔領運動時積聚的壓力令他患上創傷後遺症

認真:
有冇放左出黎既答我裙底有咩好睇

時事台賤種狗 屌你老母😂😂😂

圖呢？

精神病可以做警署
當當下值拎槍射鳩途人點算 ?

因精蟲影響

正常無病既人都唔會做差佬啦

有痴線佬可以周街揸住鎗

無晒精神病正義撚
精神病唔代表痴線 果堆人

詛咒到佢變淫警

老老實實，成撚日都話壓力大但僱僱個個折墮自願繼續做犬，狗竇係咪好應該強制所有港西DressCode著長褲,以防罪案率進一步飛升咁呢？？？